匯政衞言再起行

是咁的,之前因為有啲事,令到匯政衞言需要暫停運作
但係,依家我地再一次出發,再一次起行
希望大家可以join我地
同時,我地亦都開左個telegram channel,等大家可以有多一個途徑知道我地做緊咩:

收皮啦 撚有人理你咩

又話有滿腔熱誠
結果畏首畏尾

問你點樣做泛民同本土中間，唔答；
問你點樣打天水圍共匪票倉，唔答；
同你討論天水圍被泛民放棄，唔答。

又係你話要搵成員，你而家理念又唔清楚，然後問你野就逃之夭夭

話我知你想點啦不如